（即時）有冇巴打住新圍苑 擾人清夢

係房應聲到 係咁叫 你落黎未 嘈撚到

咁慘啊

仆街西裝友 唔撚洗訓咩

落去同佢隻抽啦

點知係強森feel嘅大隻仔

邊座 我尾座咩都聽唔到